重新開番吹水group

入黎吹下水啦

SP= Salted Peanuts
一堆識發癲既花生囝囡集中地鳩up無界限，一堆花生殻

呢度基本上乜都傾得，你話番工成日要帶面具做人

[quote]入黎吹下水啦

SP= Salted Peanuts
一堆識發癲既花生囝囡集中地鳩up無界限，一堆花生殻

呢度基本上乜都傾得，你話番工成日要帶面具做人

咩谷黎嫁